一人一個細個對NBA嘅誤解

我講先 。。。

小學嗰陣以為NBA球隊嘅名係反映到一隊球隊嘅特質例如雷霆d球員跑得好似閃電咁快，火箭會飛到好高所以有姚明，勇士嘅球員好勇敢會搏哂老命打波，而熱火嘅人就特別熱血，etc而家諗番起都on99

唔知大家細個有冇對NBA有趣嘅誤解可以分享下呢？

入場資格係要兩米高

係運動

以為個場同香港d街場一樣大

姚明好撚廢
大個先知勁

仲以為畀大人玩

Same

細個以為個場冇冷氣

大好多?

以為我大個都可以輕輕鬆鬆跳起入樽

以為艾佛遜好矮
實則佢同香港啲中鋒差唔多高

以為個個球員都搽咗太陽油，因為佢打波口口地好

打波果陣個身好令

你有冇睇過本地波？
iverson咁既身高喺香港打sg己經算矮
佢點打C

得kobe係勁

以為lebron好神級 後來發覺其實不外如事 唔係有nba同nike棒 佢只不過一個中上既球員

唔我記錯ai身高囉

唔撐勒邦都要講句
勒邦一定唔只中上
點都係一線，
可以由一號位守到五號位
進攻更加唔使講

不過個人球技以外就唔評論啦

以為係動物園，睇猩猩，細個覺得好慘，成十隻星星搶個波，困係個咁細既地方，搶到又冇蕉食